[撐枱腳]兩餸一湯，白飯任裝

蠔油豆腐(朋友唔食辣)
蒜蓉生菜
蕃茄蛋花湯

家常便飯，個湯正

擺到好似拜神咁既

寡人同朋友都笑撚咗

食齋

🍊👧

好應節

好彩冇芽菜

有肉㗎個豆腐

你都可以煮畀自己食，好簡單